九龍城豬肉佬玩雀籠都過百萬，仔女一人一層樓

月入30-40萬係咩感覺

做佢女婿做得唔好係咪會拎豬肉刀斬你

個豬肉佬好似幾和善

接佢檔野

街市一向好搵

日日搭車番工路過深水埗都見路口間豬肉檔排哂隊
最少都十條友排緊